關於工人姐姐，各位有冇介紹

屋企工人姐姐唔知係咪因為林鄭太仆街定點， 突然話唔做 ，屋企冇人照顧bb 各位巴絲有冇好嘅僱傭公司/ agent介紹? 感謝各位

直接走？
定r多d人工

黃色傭人圈

朋友屋企個姐姐話菲律賓停咗姐姐過嚟

應該唔係r人工 ,我諗佢真心頂唔順呢個仆街香港政府